無咩事都唔好入元朗

係商場㩒下手機就比個大陸婆借電話
跟住去公園坐就比個老mk借錢買飯盒
前後都唔過一粒鐘
元朗真係充滿騙徒同bitch 既地方

過幾日入元朗 有啲咩要注意？

係咪樓主生得太毒比人呃

真

留意黑警掃黃時間表，以免白走一趟

More

待從頭收拾舊山河

周街都係牛

咪掛住疊羅漢

唔理佢地咪得
望住佢扮睇佢唔到
修辱佢

記得帶回郷証